大家千其唔好比利狗分散注意力去笑其他隊 應該全力針對利狗

黑色利狗警報！

利狗我屌你老母 頭先鏝輸1-0即刻打飛機 未撚輪到你哋攞冠軍呀

呀仙奴渣到連對般尼都入唔能到波

利狗拎英超對香港(香港討論文化)簡直就係災難性

真

捉到一件利狗！

禾撐開熱刺拎歐聯 咪屈

幫我rush下正皮

利狗嬲撚到

利狗跣親自己

一輸就無晒影

扮唔care行動 正式開始

咪臭係 冇英超就話仲有6月1號

1 0個陣即刻除哂褲
前列腺液出哂黎
點知底褲都未除到就已經1 1
即刻縮哂入老母個閪度
扮撚哂唔志在個杯 話預左無冠
其實心裡仲好care
真係好撚肉酸

六弟比人入左2球了恭喜五弟廠

歐霸冠軍艾馬利

扮撚晒唔care先係最撚戇鳩

上網做人都要做到咁假

1:3

聽說 謙卑的人
只要亞軍 仍然很興奮
請 你叫我 第 二名
我鬥到最後 只差一分
遊戲 over over over over
路還長～着
變成 loser loser loser loser
墜落姿勢 也優雅
亞～～～
想要想得 那麼兇
滿場高手 一樣衝
亞～～～

死阿狗到6月1咪又含我利

美羊就快神射